豪放女團成員『不小心』露蹄

韓妹同支那妹真係越嚟越難分

黑色物質盡現

LOVELYZ?

鄭叡仁

你好似周不時狙擊LOVELYZ咁

幾時有, 先第一次J擊LOVELYZ

yein正撚到

召喚露點gif

摩牙

大家都係中国人

瞄住下面掃開畀你睇

Wa

鄭希怡？？

著左唔露咁著黎做乜

冇正面樣既?

正撚柒到

好撚正
不過都差iu幾條街

癡撚線咩

屌你老母
露底就露底啦
以為你講咩豬蹄

妹妹

10

清，兩樣野係有分別嫁

蹄係指Camel toe
自己google 下
獻醜不如藏拙

on9仔

sor 真係唔識嘢

我屌點解我load極都load唔到

真係無聽人講過呢個term

露蹄？

係啊
虛心求教 呢個字點讀

係咪真係讀駱駝蹄個蹄

陰蒂？

好撚7

你可以將呢個字讀做 霸 字

Camel toe呀屌你老味，你老母個閪就豬蹄

仲未有圖？

加油下，現家網絡咁發達你上網搵下
功課做好未？

我好佩服你地班哈韓撚
分到邊個打邊個咩

我操

唔係打底褲黎架咩

霸 字

屌你樓豬拎開支水啦

又搞我夜煙

小學雞就收收皮啦仲沖出黎7

同泳衣有乜分別？少見多怪

根本冇嘢睇

又要j

呢位ching轉風向都幾勁(2)

好撚淫

連登太多小學雞

真心柒 成日都有依啲一開頭大大聲屌人老母既人 跟住比人屌番老母

真係柒到唔敢睇 仲要屌人老母

Lm

合法賣淫

小學雞就咪撚上連登啦
屌你老母

Child登

Nice cameltoe

G

呢條女叫咩名

做乜狙擊Yein

我小煙女致敬雪炫姐

但樓主都係小心d好
牙煙同徐囝係兩大梨飯毒撚恩物黎

已經唔知幾時 block 撚左

咪又係雞

有咩好睇

衝出柒嚟屌完人母仲話自己虛心求教

條友最叻就係喺d新po度留廢話再自like
然後過百正皮不是夢

都係咁靚女

淘寶好似有假蹄褲賣

名？

yes

more